尋人：會員世界第一美女

絲打我想搵你傾偈
想問下你最後同男友點

唔係你呀
個username 嚟㗎你出返去啦

而家先睇到

我敢認世界第一你個肥絲爭咩

想射精就叫雞啦

真係好可憐